[正名] 經濟圈好大陸feel, 學台灣叫商圈

連經濟都係和製漢語經濟圈又點會係大陸野啊
講慣咗就得咪做呢啲無謂野啦

香港應該有自己的稱呼